其實人係點行出失戀陰影

好痛苦

我都想知

時間